「突發」觀塘要人

觀塘友快黎幫手，塞爆觀塘線

自推1/10

推

塞唔到，頭先阻左下，比人屌
根本無人幫

上車唔落車 等佢架架車都爆
7點上車 依家終於到油麻地
準備坐回頭車

港豬=垃圾

我目前係北角至油塘站瘋狂來回坐